727致各位圍村牛屎佬的一句話

你唔搞我 我咪唔入村囉